聯署局加息

有冇人可以答下我美國聯署局加息究竟係加乜野既利息?對香港又有咩影響?

加色咪多d鼓油囉，咁聯儲局多d鼓油好食d, d客咪走哂去聯儲局食差雞飯囉，咁香港d差雞飯賣唔出咪要跟著加囉

thx ching

+0.25

呢個比喻真係一流

係咁升

但香港啲人會話
就算香港啲差雞飯 無咁多鼓油 無咁好食
我都唔怕啲人去去聯儲局到食

睇到我有啲肚餓

神作

香港d雞係臭雞黎 發瘟嫁